【藍店】偽黃 香港家居

緊排係FB留意到有個肥仔係蘋果推部雞頭壓過張床褥，話自己張床褥有幾好

點知條友就藍到出汁，想食兩家茶禮
成日係FB做直播招搖撞騙呃大家去買，大家小心Ｄ